對唔住，狗界之星一定係哥基仔！！！

佢地係色情暴力既化身!!!
利申 就黎睇第3次女皇哥基大冒險

好想一野揸落佢屁屁

我鐘意柴犬多D

捉住佢隻手仔

個樣太醒目

我都等左套戲好耐

睇左未呀咁

我bb!

🥺

夠我呢隻抽先

成條過期瑞士卷咁
芝娃娃都好過佢

未呀想呢幾日睇但得番d早場

上網睇ua都係得返早場
連星期日都係

芝娃娃＝垃圾

嚇一嚇就心臟病發

邊撚個會放假睇早場

肯定係柴犬

芝娃娃簡直係狗界恥辱
鍾意吠但無膽
雷聲大雨點小

我囉慣咗早起

我唔會阻止你折磨自己

剪尾

有尾先型